\documentclass[11pt,a4paper]{article}

%used packages
\usepackage{graphicx}
\usepackage[dutch]{babel} 
\usepackage{scrextend}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{array}
\usepackage{listings}
\usepackage{float}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{amsmath}

%Document settings
\raggedbottom
\graphicspath{ {images/} }
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{1em}
\setlength{\headheight}{14pt}
\setcounter{secnumdepth}{4}

%Custom commando's
\newcommand\litem[1]{\item{\bfseries#1.\space}}
\newcommand\tabelkleur{\rowcolor[HTML]{7070FF}}

%Custum Variables
\def\auteur{Hassan Al Kafagy, Kevin Schmidt, Alex Bijlsma, Joost van Dijk}
\def\vakcode{EEP61}
\def\titel{Acceptatiest Document}
\def\datum{\today}
\def\version{1}
\def\tabelkleur{7070FF}
\definecolor{backgroundColour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

%Settings for Footer and Header
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\titel}
\lfoot{\datum}
\rfoot{Page \thepage \hspace{1pt} /  \pageref{LastPage}}

%Settings for document spacing
\titlespacing{\section}{0pt}{*0}{*0}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{*0}{*0}
\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{*0}{*0}

%Settings for code sinppeds
\lstdefinestyle{CStyle}{
    backgroundcolor=\color{backgroundColour},   
    commentstyle=\color{red},
    keywordstyle=\color{blue},
    numberstyle=\tiny\color{gray},
    stringstyle=\color{purple},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2,
    language=C
}

\begin{document}
\begin{titlepage}
	\centering
	{\scshape\LARGE Hogeschool Rotterdam \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\Large Architectuur \par}
	\vspace{1.5cm}
	\noindent\rule{\textwidth}{2pt}
	{\huge\bfseries Smart Parking\par}
    \vspace{-0.2cm}
    \noindent\rule{\textwidth}{2pt}
    \vspace{1.5cm}
	{\scshape\LARGE EEP61\par}
	\vspace{2cm}
	{\Large\itshape \par}
	\vfill
	{Begeleider HRO : Dhr. John Roeloffs\par}
	{Begeleider SensaMeka : Dhr. Peter Baan\par}
	\vspace{1cm}

    	{\datum \par}
	\vfill
	\clearpage
\end{titlepage}
\tableofcontents
\clearpage

\section{DFT sensor}
hieronder is te zien hoe de data van de sensor in en uit gaat.
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[height=6cm]{DFD_sensor}
		\caption{Data flow diagram sensor}
		\label{fig:STM32L microcontollers}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{bechrijving van de inputs/outputs}
\label{my-label}
\begin{tabular}{lllllll}
\cline{1-4}
\multicolumn{1}{|l|}{Naam} & \multicolumn{1}{l|}{Type variabele} & \multicolumn{1}{l|}{beschrijving} & \multicolumn{1}{l|}{bereik} &  &  &  \\ \cline{1-4}
\multicolumn{1}{|l|}{energie sensor} & \multicolumn{1}{l|}{elektrische energie} & \multicolumn{1}{l|}{energie afkomstig van de voeding om de sensor aan te krijgen} & \multicolumn{1}{l|}{T.B.D.} &  &  &  \\ \cline{1-4}
\multicolumn{1}{|l|}{magnetische veld} & \multicolumn{1}{l|}{Tesla} & \multicolumn{1}{l|}{de magnetische veld uitgedrukt in tesla} & \multicolumn{1}{l|}{T.B.D.} &  &  &  \\ \cline{1-4}
\multicolumn{1}{|l|}{I2C meting data} & \multicolumn{1}{l|}{Byte} & \multicolumn{1}{l|}{De verzamelde data van de sensoren dieverzonden wordt naar de backend} & \multicolumn{1}{l|}{0-255} &  &  &  \\ \cline{1-4}
\multicolumn{1}{|l|}{Zet sensor aan uit} & \multicolumn{1}{l|}{booleaans} & \multicolumn{1}{l|}{deze control flow geeft aan wanneer de sensor aan moet en wanneer deze uit moet} & \multicolumn{1}{l|}{0-1} &  &  &  \\ \cline{1-4}
 &  &  &  &  &  & 
\end{tabular}
\end{table}
\clearpage
\section{state diagram sensor}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[height=4cm]{state_diagram_sensor}
		\caption{state diagram sensor}
		\label{fig:STM32L microcontollers}
	\end{center}
\end{figure}
\begin{table}[H]
\centering
\caption{My caption}
\label{my-label}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l}
\cline{1-4}
naam                     & type variabele & bechrijving                                                                 & bereik &  \\ \cline{1-4}
zet sensor aan           & booleaans      & de command die de sensor uit slaap modus haalt                              & 1      &  \\ \cline{1-4}
sensor actief            & booleaans      & de bevestiging dat de sensor is opgestart                                   & 1      &  \\ \cline{1-4}
meet magnetische veld    & Tesla          & het op meten en doorgeven van de gemeten magnetische veld                   & T.B.D. &  \\ \cline{1-4}
magnetischeveld          & Bytes          & het gemeten magnetische veld in tesla genoteerd als Bytes                   & 0-255  &  \\ \cline{1-4}
sla meting op            & Bytes          & hierin wordt de magnetische veld tijdelijk opgeslagen                       & 0-255  &  \\ \cline{1-4}
data                     & Bytes          & hierin wordt de tijdelijk opgeslagen data doorgegeven aan de I2C converter  & 0-255  &  \\ \cline{1-4}
meting data naar I2C     & Bytes          & hierin wordt de data omgezet naar I2C data om zo verzonden te kunnen worden & 0-255  &  \\ \cline{1-4}
I2C naar microcontroller & Bytes          & hierin wordt de omgezette data verzonden naar de microcontroller            & 0-255  &  \\ \cline{1-4}
verstuurd                & booleaans      & dit geeft aan dat de bericht volledig is ontvangen door de microcontroller  & 0-1    &  \\ \cline{1-4}
zet sensor uit           & Booleaans      & na dat bericht is ontvangen mag de sensor weer naar slaapstand              & 0      &  \\ \cline{1-4}
I2C data                 & Booleaans      & dit geeft aan wanneer de sensor weer aan/uit moet                           & 0-1    &  \\ \cline{1-4}
\end{tabular}%
}
\end{table}

\end{document}